我係一個壞左既人

why why tell me why 沒有辦法做乖乖 我暗罵我這晚變得太壞